絕不談判

呢個時候絕不談判
談判即係有野要妥協同犧牲，但我地乜都未爭取到，邊有空間談判?!?!?!
死咬5大訴求，唔要假仁假義，唔要中共港共版既普選
普選一定要係美國監察底下推行
而且我地向美國call for help咁多次，人地國會又開左幾次聲表明支持會做野，如果我地依家自己走去同港共談判，咁即係玩9美國佬姐

敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）：
未有戰果進行談判 那叫做勸降......
若有人去接受談判，就是確認林鄭是合法談判代表，這是幫助中共在港管治......
有美國的法案你不要，竟與不守信用的中共代言人談判？要談判，就要有•美•國•領•使代表在場出席，這才是合理的談判。因為美國國會既然準備通過《香港人權與民主保證法》，現在一起討論香港問題，最合理不過。

陳雲：諮詢式統治（consultative government），一向是民主的代替品。你在政府的合法性破產的時候，向政府遞上救命草，接受政府的邀請，參與諮詢式政治，即是你根本不想有民主。
你說你不是代表大部分人，故此只要你宣稱這樣，就可以去見特首？
特首一個一個諮詢了自稱不代表市民的代表，累積夠了，之後，她說已經諮詢過廣大市民，他們都樂意與特首交換意見，一張一張的特首與各界代理抗爭者的大合照show了出來，香港整體社會氣氛融洽。
人大政協都見過了。香港恢復秩序了。
你用你請求普選的有限代表性去增加拒絕普選的政府的合法性，之後令政府夠理由永續暫緩民主，整件事，就好似大學的邏輯學入門課。

陳雲有食藥
繼續風火輪

推呀
我無野講